有無人俾黨鐵收咗張卡？

代朋友出
我同我個朋友831個日入閘拍咗卡，但係因為封站出閘跳閘，然後今日搭黨鐵整返張卡個陣個客服話張卡壞咗然後換過張俾佢。
有無人都係咁？
我朋友擔心黨鐵唔知有玩緊咩。

驚就唔好用佢俾果張

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

用太空八達通

退番按金再買過張新

[831太子] 全民報平安計劃 safe!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

如果李家超自殺
大家想條畜生撚樣點樣死法？